有冇人知道vcity咩情況！

有冇記者！？

帶頭綁記者既人無比人捉會唔會太奇怪？

［正視聽］大家唔好再嘈啦